\subsection{Package: option}
Diese Komponente stellt die Optionen im gängigen Android Format dar.

	\subsubsection{Klasse: OptionView}
		Diese Klasse initialisiert die grafische Oberfläche des Optionen Menüs.
		
		% \paragraph{Methoden}
		% \begin{description}
		% 		\itnl[onCreate():void] Die vordefinierten Optionen Einträge werden in graphische Elemente umgewandelt.
		% 		\itnl[showNavigationElements():void] Zeigt die in den Optionen eingestellten Navigationsausgaben an.
		% 		\itnl[hideNavigationElements():void] Blendet die angezeigten Navigationsausgaben aus.
		% 		\itnl[updatePiktogram(BufferedImage):void] Aktualisiert das angezeigte Piktogramm.
		% 		\itnl[updateNavigationsText(String):void] Aktualisiert den angezeigten Text (\enquote{in 200\,m} o.Ä.).
		% 		\itnl[updateSpeed(double):void] Aktualisiert die angezeigte Geschwindigkeit des Benutzers.
		% 		\itnl[updateWayToGo(int):void] Aktualisiert die noch zu laufende Strecke.
		% 		\itnl[updateWayPassed(int):void] Aktualisiert die bereits auf der Route gelaufene Strecke.
		% 		\itnl[updateTimeToGo(double):void] Aktualisiert die noch für die Route benötigte Zeit.
		% 		\itnl[updateTimePassed(int):void] Aktualisiert die seit dem Start der Route vergangene Zeit.
		% 		\itnl[showUserPositionLock(boolean):void] Aktualisiert, ob die Position des Benutzers verfolgt wird.
		% \end{description}